IQ題:連登、香討、師奶都睇淡，咁邊個睇好?

個個都沽貨,D貨邊個接?
個個PUT期指,咁邊個CALL?

國家隊

你都痴痴地除左21-22個2日
係得cctai班細蚊仔依家先會黎short
唔好拉埋成個連登黎講

有冇tips

做好定做淡呀師兄?有冇建議

李斯

我睇好

全部連燈香討師奶加埋嘅貨都唔知拉唔拉低到恆指100點

不如問番真正庄家

Bank